【未訓醒】飯民一眾大狀，呢個時候仲跟中共辯論第22條涵蓋範疇，實在低能！！

1. 基本法既「高度自治權」，中央干預，也得找個像樣的藉口，盡可能減低政治成本。

2. 按目下情況，藉口是「監督基本法」，把本屬香港內部的事務，扯到「中央和香港的關係」上去。

3. 以郭榮鏗拉布為例，涉及三條基本法，即第18、73和104條。只要解決一些法律技術問題，中共就可羅織罪名DQ郭榮鏗

4. 這先例一開，中聯辦今後興之所至，即可事事監督，時時監督，把下屆立法會的反對派踢走。

5. 現在中共已脫掉西裝，赤裸上身，手執開山刀向你走來，你的合理反應有一百種，但絕不是對他說：「老友，天文台話今晚天氣轉涼，你唔見凍咩？着返件衫先好喎。」香港一眾可敬的法律學者，絮絮叨叨跟中共辯論第22條的涵蓋範疇，是不是太周星馳了？

有一個飯民打手負皮。

好快就會衝入黎屈樓主五毛、分化、鬼。

有險可守楊岳橋點睇。

書生造反

三年不成

你可以帶你嘅同路去做你認為合適嘅嘢架。你做乜咁在意佢點做? 莫非你將所有希望與工作都交晒比佢地，然後你坐享其成?

呢七十年，邊個唔想反? 邊個成咗?

你睇？

飯民打手就係不願意接受批評。

邊個想反?
天安門班濕尻大學生?

呢七十年，支那入面有邊個想造反？

老美係最大打手，亦唔會明你D批評係乜意思?
泛民係支那中最不差的選擇，你以為支那能出咩好嘢?

美國搵飯民做代理人，就係貪飯民乜都做唔到。

美國黎真要反支共，一早出艦隊啦。

係閣下眼中，失敗嘅全部都當睇唔到。

建制和泛民都不可取
要有真手足去選

咁你反美就更加無市場，你去食屎吧

唔緊要，佢地張成個過程譯番做英文比美國同英國睇就得

Anger
我絕不將選票（希望 與 立法會工作）交曬比佢地🙅‍♂️

建設民主中國把鬼咩
飯民成班on9只會帶香港人去錯誤方向

唔係要有無市場
而係做應該做的事
打倒漢奸共匪

新支那建國七十年，其實有邊個想造反？推翻共產黨？

飯民負責出10萬蚊人工

手足負責搵命博。

冇
鬥地主同文革都係支那人自相殘殺
無人打算推翻政權

就黎六四，

飯民又召喚港豬「建設民主支那」了。

課金呀
課金呀

咁支那人有無漢的命運亦係必然嗰

正確。

七十年黎

除左台灣蔣介石想推翻共產黨，

個個都只想爭共產黨龍頭個位。

反唔到未話唔反囉，你同你D支那後代都會係咁架

咁究竟支那有邊個想推翻共產黨？

艾末末？李旺陽？維權律師？

屌你，你話手足就係人地見過你，同你行過咩?

佢地想青天大老爺打救only

BTW，頭戴光環既香港良心陳方安生去左邊？

你睇小粉紅啲咀臉幾不堪

就知道中共冇吹水

佢地真係得到十幾億人民支持㗎

你未一樣係支那人張獻忠，有咩唔同先得架? 玩奪權但又無票，就剩餘語言暴力指指點點，指人地呢樣唔得果樣唔得，咁係唔會代表你得架。果D係對面建制做嘅

攞條柒推返政權啊?

咁好過你支持支共殺人架。係支那人中比較好的選擇嚟

仲以為「有票」就可以贏？

訓醒未呀你？

鄰國殺唔殺鄰國人關我鬼事咩。

飯民因為要人課金，先會年年擺64上台之嘛。

你話70年來好多人反共家嘛

支共殺人係唔會話你聽架，細路。香港都無一單承認架

我都唔撚care支那人生死

點解要搵一個較佳選擇呢

哦

即係70年來其實有大量人反共

但全部滅曬口?

或者係被掟落樓囉，你支共爸爸無講過比你D藍屍仔聽咩

指出錯誤費事垃圾飯民又帶錯方向咋

我啲藍屍仔?

你逐個數無非係為自己的懦弱找籍口罷了。你唔好問被掟落樓嗰人去咗邊? 全部都被掟落樓你係唔係滿意D

支共殺支那人關我撚事咩。

咁中國殺香港人，又關地球人咩事?

岩。

所以美國無派艦隊解放香港。

其實你係垃圾嚟，你唔係係支共果到R唔到份垃圾五毛做係話

反共就反到喇?

Okok

你亦唔care香港人死架，咁你理人做咩呢

當駁唔到既時候，

就屈樓主係五毛。

呢D係飯民打手慣常技倆。

咩人都有啦。維吾爾西藏果D前香港人未被殺得七七八八囉

我夠指出你錯誤啦，又唔見你收皮

本來要嚟，睇到你呢D不知感恩為何物嗰支畜，係人都喝止叫停啦，好心無好報架，上兩個庚子幫完，一百年後仲有熱狗癲狗張獻忠，仲睇唔通咩

自己無票又想奪權，係支畜熱狗的天性。

明明成篇文嘅內容好有道理，但我覺得會激親飯民支持者嘅係「飯民」呢2個字，好多時d嘢講得好聲好氣d可以差好遠

「本來要黎」？？

「有票」就可以奪權？

你當DQ主任死架？

飯民都呃左香港人二十幾年。

就算唔追究佢地禍港責任，都唔使對呢班蠢人客氣。

人地黨點做係唔關你地事
佢又唔係執政黨。你亦唔係佢黨員。
你地熱狗癲狗白狼呢D係可以不那麼支那，直接開個黨出嚟，牌頭係反美反耶反泛民反支那反共可救港，未睇下有幾多蠱惑仔入黨囉。

班傻仔係唔多襟激

曬尻啲時間屌佢老味

笑。

當飯民打手駁唔到，就高叫「唔關你事」。

所以你呢d咪撩交嗌囉，到底你係想屌想泛民定係屌柒泛民? 你自己先知

我發覺連登班飯民打手唔敢入黎呢個POST。

證明樓主真係講岩左。

我就根本唔係泛民，不過係好鄙視你呢D支那畜牲嘅醜行。

一邊陳述事實。

一邊屌七飯民班低能大狀仲未訓醒。

有幾多人用緊 #202464 思覺脫. 呢個ac

唔係飯民，咁係咩？

熱狗？

五毛出現鳥

一定要喺政治光譜搵到自己嘅位?

無計啦，連登ACC好難開呀嘛。

要幾千個人SHARE用一個呀陰公

白票撚又出現了，收工未

咁一個人有政治取向，自然係政治光譜搵到位置。

所以你咁嘅語氣邊個會聽你講嘢? 都係嗰句我覺得你篇文幾有道理，不過語氣衰到咁只係撩交嗌

on99 咁，你屌鳩佢，佢就話你係泛民。得啦，兩條on9仔語無倫，難堪大事，又block得，泛民喔，哈哈😄

所以只有泛民同熱狗? 10年前可能係 但反送中都過左大半年啦，睇嚟未醒嘅係你喎

有心求知既，自然不會因人廢言

本身有BIAS既，好似反TRUMP班荷里活明星，TRUMP講咩都係錯

影評人冇攞過金象獎就收皮啦

學咩人咁多嘢講

咁叻你去拍啦

推

唔係喎，只要有人屌七飯民

連登子一係話佢五毛、一係話佢熱狗架喎

我都係入鄉隨俗

又見到一個飯民打手想「拉走」呢個POST

到今時今日連登竟然仲有人唔識思覺脫

岩架啦。

邊個指出飯民錯處，就係五毛。

見到飯民打手「沒有如果的明天」出力洗版，

證明樓主又說對了。

得閒就教育下兩條細路，下不為例，嘻嘻，已block自然係無下次。
主要係無價值
美又唔得，飯又唔得，支又唔得，共又唔得.......咁即係點? 泛民係傻，但已係你支那中最好嘅喇，細路。你地係唔順佢地做嘅每一步，并唔係批評嚟，但你要明白，路係無法一步登天，但踩錯一步就萬丈懸崖。當勞侵早講過，去年八月近尾果段時期唔係佢喝止，習總早就大兵南下屠城。
有見你連上國都不懂尊敬，係無咩溝通基礎架。你知，溝通亦需要基礎的

飯民打手 is angry

飯民打手跟本駁唔到

飯民太離地，到今時今日都仲想同支那講道理

每次開僲都係咁直接話兩辦違金反基本法咪得
反正對家每次都鳩講啲論據

洗乜慢慢逐點研究 事實擺在眼前
成日俾人拖住個鼻黎走

飯民及其 fans只係一班比意識形態綁架嘅傻人

無奈香港反對勢力就係由佢地主導